究竟做拆櫃要做幾耐先可以變張家輝?

得就無健身呢個行業啦

邊使拆櫃咁辛苦 飲下粉都得啦

聽人講飲粉D肌肉無咁堅...

望落去堅咪得

唔打得都睇得

去了解下先啦on9
蛋白粉只係蛋白粉
你都要堅操戒口的

每日飲兩杯
之後去訓多D
慢慢就會愈黎愈大隻

不如你去健身post到問

咪玩鳩人啦 一日兩杯會變

試過有friend一日三杯，而家成個Rich Piana咁

介紹返

一日一杯個效果係咪低好多 就算有keep住操

健身先健腦, 問問題前先google下問得make 唔 make sense

答案: 不可能, 唔係專登做重訓配合飲食, 普通人唔可能去到呢個身型

推乜撚呀你

得就唔洗喱半年健身

做住張兆輝先都唔錯丫
一步步黎

做地盤。返一個月夠有突！